[
    {
        "level": 1,
        "quiz": [
            {
                "question_num": 1,
                "question_id": 1,
                "question": "Siapa Presiden Pertama Republik Indonesia?",
                "answer_list": {
                    "a": "Ir. Soekarno",
                    "b": "Moh. Hatta",
                    "c": "Megawati",
                    "d": "Susilo Bambang Yudhoyono"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question_num": 1,
                "question_id": 2,
                "question": "Kapan Indonesia merdeka?",
                "answer_list": {
                    "a": "20 Agustus 1943",
                    "b": "1 April 1940",
                    "c": "17 Agustus 1945",
                    "d": "7 Januari 1950"
                },
                "correct_answer": "c"
            },
            {
                "question_num": 1,
                "question_id": 3,
                "question": "Di mana Ibu Kota Indonesia?",
                "answer_list": {
                    "a": "Palembang",
                    "b": "Jakarta",
                    "c": "Pontianak",
                    "d": "Surabaya"
                },
                "correct_answer": "b"
            }
        ]
    },
    {
        "level": 2,
        "quiz": [
            {
                "question_num": 2,
                "question_id": 4,
                "question": "Penghantar panas yang baik, disebut?",
                "answer_list": {
                    "a": "Radiator",
                    "b": "Konduktor",
                    "c": "Isolator",
                    "d": "Predator"
                },
                "correct_answer": "b"
            },
            {
                "question_num": 2,
                "question_id": 5,
                "question": "Planet terdekat dengan matahari?",
                "answer_list": {
                    "a": "Saturnus",
                    "b": "Bumi",
                    "c": "Mars",
                    "d": "Merkurius"
                },
                "correct_answer": "d"
            },
            {
                "question_num": 2,
                "question_id": 6,
                "question": "1 tahun sama dengan berapa caturwulan?",
                "answer_list": {
                    "a": "6",
                    "b": "4",
                    "c": "3",
                    "d": "8"
                },
                "correct_answer": "c"
            }
        ]
    },
    {
        "level": 3,
        "quiz": [
            {
                "question_num": 3,
                "question_id": 7,
                "question": "1 Petabyte sama dengan?",
                "answer_list": {
                    "a": "1.000.000 MB",
                    "b": "100 Exabyte",
                    "c": "10 GB",
                    "d": "Semua jawaban salah"
                },
                "correct_answer": "d"
            },
            {
                "question_num": 3,
                "question_id": 8,
                "question": "-1 x -1 + 10 = ?",
                "answer_list": {
                    "a": "9",
                    "b": "12",
                    "c": "11",
                    "d": "10"
                },
                "correct_answer": "c"
            },
            {
                "question_num": 3,
                "question_id": 9,
                "question": "Manakah diantara benda berikut yang dapat digunakan sebagai bahan bakar nuklir?",
                "answer_list": {
                    "a": "Uranium",
                    "b": "Plutonium",
                    "c": "Torium",
                    "d": "Semua jawaban benar"
                },
                "correct_answer": "d"
            }
        ]
    },
    {
        "level": 4,
        "quiz": [
            {
                "question_num": 4,
                "question_id": 10,
                "question": "Berapa jumlah sudut lingkaran?",
                "answer_list": {
                    "a": "Tak terhingga",
                    "b": "12",
                    "c": "78",
                    "d": "4"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question_num": 4,
                "question_id": 11,
                "question": "Jumlah negara pendiri PBB",
                "answer_list": {
                    "a": "5",
                    "b": "3",
                    "c": "8",
                    "d": "7"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question_num": 4,
                "question_id": 12,
                "question": "Organisasi PPB yang menangani perubahan iklim?",
                "answer_list": {
                    "a": "FAO",
                    "b": "UNICEF",
                    "c": "UNDP",
                    "d": "UNFCCC"
                },
                "correct_answer": "d"
            }
        ]
    },
    {
        "level": 5,
        "quiz": [
            {
                "question_num": 5,
                "question_id": 13,
                "question": "Semua pengendara sepeda motor memakai helm.  Setiap orang yang memakai helm adalah mahasiswa. Dari dua pernyataan di atas, kesimpulannya adalah...",
                "answer_list": {
                    "a": "Semua pengendara sepeda motor adalah mahasiswa",
                    "b": "Sebagian pengendara sepeda motor adalah mahasiswa",
                    "c": "Tidak semua yang memakai helm adalah mahasiswa",
                    "d": "Semua salah"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question_num": 5,
                "question_id": 14,
                "question": "Terdapat 10 ikan lele di parit, tapi sayang, 3 lainnya tenggelam. Berapa ikan lele yang tersisa?",
                "answer_list": {
                    "a": "7",
                    "b": "3",
                    "c": "12",
                    "d": "10"
                },
                "correct_answer": "d"
            },
            {
                "question_num": 5,
                "question_id": 15,
                "question": "Suatu seri: 100-4-90-7-80 seri selanjutnya adalah...",
                "answer_list": {
                    "a": "8",
                    "b": "9",
                    "c": "10",
                    "d": "11"
                },
                "correct_answer": "c"
            }
        ]
    }
]